1個口罩用9次

《抗疫特備》發明家Elton 教你1個口罩用9次

政府無能，唯有自救，勢估唔到外科口罩竟然會變成珍貴物資。如果你之前抗爭有買落3M豬咀，Elton教你一個簡單手工，就可以一個外科口罩用九次，仲唔會重用架，好衞生。

The current bottle neck is making the single-use mask. If one can obtain the fabric (say, from CSI, or order overseas) it will be even more efficient !